乃木坂46討論區#48：佐佐木琴子生日快樂！

LIHK乃PO呼籲:
「佐々木 琴子19才お誕生日おめでとう🎊」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 主演電影「あさひなぐ』」
9月22日 日本全國上映

乃木坂46 18thシングル「逃げ水」
發售中

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

請繼續支持佐々木 琴子！

TEMPLATE:

琴子:多謝金庸

今集笑唔停
仲有下集

越黎越多野要填

留名

real rice

留名

金巴好波

十卜 and LM

LM

多謝鐵人豬幫推

琴子生日快樂

比比鳥=辣殺
山狗=25
雲加=神

乃木坂46齋藤飛鳥のお父さんの思い出の曲はアノ名曲 ｜ ガジェット通信 GetNews -

sor

貨貨都入3球啦屌

手足好憤怒

白滑肥腩又有人推返

死老野快撚D走啦

星野幾時先出寫真呀

雖然尋日睇完個出場陣容就知輸硬

松村

出黑碧都唔出吉魯同拿卡錫迪

Errrrr......基本上無乜可能

比比鳥擺左邊唔知做乜鳩

沙拿文尼撚狗咁撚

禾月大波過佢都未出

通常呢種身材既都係大波
唔駛同me留名學野

生駒都有
點解星野冇
公平咩

乃木坂46「ウチの先輩、最高かよ！～西野七瀬 G-Tune篇～」 | マウスコンピュータ

變左樣

去左韓國

禾可以

不了

講還講

快‼️

其實生駒都ok嘅
不過一定要毒啞佢
唔係實嘈到拆天

禾覺得不行
Btw琴晚工事中無佢實在大好啦

仆街,諗到既對白100%match

咁肥料都出左啦

咁生駒都出左啦

咁馬拿豬都出左啦

咁七仔都出左啦

白七對陣都唔係第一次
黎一次少少重溫

佢地應該日日係後台對陣 不過我地睇唔到咁解

西野七瀬手機mail 280817

久々になっちゃったー
好耐無見啦ー

最近テレビを見てなさすぎて録画容量大丈夫かな…って不安になってます
ユニコーンさんのすばらしい日々を聴いて移動中です
夜は あさひなぐ完成披露試写会！
最近無乜點睇電視個錄影容量無問題掛...有啲不安
移動中聽緊ユニコーンさん既すばらしい日々
夜晚完成左あさひなぐ既披露試寫會！

ぽつりと写真待ちしていたまつ。
唱happy birthday to me既松村岩布仙尼

ななせ
七瀬

金巴借D意

以為金巴又po錯圖

唔係完成左嘅披露試寫會
「完成披露試写会」係一個字嚟

七仔：一日一蘋果 金庸遠離我

給我往死裡打

金巴借啲意貼松村

BOTH心戰王

為左禾大打出手

青山啲wifi唔係比病人用咖

原來係一組

我收到mail 見到圖屌左一聲

屌左一聲，但心裡暗喜， 「正呀 」，依d就叫緣份

小雲

完左

左邊現形了

不離不棄

七仔：金庸 今晚早啲訓

「生田絵梨花_国内生産」篇

「生田絵梨花_24時間サポート」篇

「ありがとうございマウス」篇

我都miss左

琴子進化史

【#佐々木琴子生誕祭】
本日8月28日はタワスズ推しメン佐々木琴子ちゃんのお誕生日🎂おめでとうございます🎊

内に秘める熱い想いを自分の声でみんなに届けた18歳の琴子さん。そんな琴子さんにとって、19歳は更なる飛躍の年となりますように☺️💕
#琴子のWピースは世界を救う

冇乜變，犀利

一槍打死我啦

禾花肥到

執到個樣好怪

原來禾花係度

盲到

無波波

禾七

腩上年birthday live嗰陣肥飛鳥成個碼

開始研究

麻油巴以前係咪咁同MB慶祝生日？

加推

ipad大頭相加埋支蠟燭好似拜祭咁

成件事根本就係拜祭

仲要搞暗D燈
然後播片

點執都執唔到

咪係 飛鳥b豬塊面太細

馬拿豬個頭太大

原來馬b推垃圾肥料

奶團禾推哂‼️

P大對波好過啦

嗚呀

影果個

呢下向後仆街練左禾好耐

用條威也拉後咪得

我認我認真左

擺明有張櫈訓落去向後跣

今日又落雨，唔知佢有無帶傘呢?

佢唔洗帶傘
因為我有帶

可能其實已經p咗呢

一寶講完
三槍即刻打

最後花花段rap
要battle啦

東蛋究竟幾時有得抽

ho duck

開左マネパ未

琴子さんとは初めてお話させていただき嬉しいかったです！

かりんさん、西野さんからはスイカメンバーさんが沖縄に行かれた時のお話を聞きました！お話を聞いたら沖縄にちょっぴり帰りたくなりました～笑

そしてお誕生日といえば、今日は佐々木琴子さんのお誕生日です！おめでとうございます！

琴子さんとはご飯会の時にお話させて頂いたくらいなのでもっとお話させて頂きたいなと密かに思っています|ू･ω･`)

理理杏咁快想同我啲老婆s打好關係

我立即頂你個制

同琴子打好關係就可以埋松村堆 金巴無講錯

膠GaiGar

正到癲‼️

百變怪咁，次次都唔同樣

化妝同拍攝角度問題啫

who

followed

原本見矛乃團唔諗住申請
但睇睇下覺得張卡響日本黎講都幾堅打算申請返張

咩矛乃團，用黎抽東蛋啊

瘦到成碌竹咁

個名乸西

殊殊個名竟然矛人用

垃圾過肥料

me講緊卡面
咪又係抽唔到

禾殊殊屌打乜狗肥料啦

垃圾比垃圾

妙手回春

卡面由佢啦

一早followed

呢d距離搵兩個人拉都得啦

臭殊對眼生響額頭，不了

變左馮盈盈

七仔:金庸 輪到我射你啦

今晚禾射禾七

19單10月出
18單公式仲未換

歌又出埋，排位又出埋

趕工趕到

禾月sr

突然咁趕，我覺得有d 野

要走既影完都可以照放架啫

白麻 花花W Centre

生狗松村高山triple c牙

十扑‼️

索尼罪大滔天

I love U

垃圾

__7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
_31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
_36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
_20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
_38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
_16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
_29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
_40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
_11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
_46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
_58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
_31,975 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
_31,535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
_27,085 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
_50,670 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
???,??? 与田祐希 『???』(幻冬舎) 2017.11.28 [1st.写真集]
???,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.06.?? [1st.写真集]
???,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
???,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

說好的六月呢

條屍爛啦。。

Stop啦

抵啦

月B

腩都會出

買幾多本

一陣好似日奈子咁俾人bin

好似差唔多同期話出
應該都係收皮

腩無話明邊個月會出都算無咁柒

咁快

btw, 有冇人知18單賣左幾多隻

10/11就賣 唔快d咪變左賣之前一兩個禮拜先發表選拔

萬理華有冇機會上二排

冇心做喇
比人二股

個人覺得下單花奶仲係好有機會重返選拔

俾你燈死啦

四大尖刀都俾七巴燈死

禾hi
hina baby好陰公

就算幾鋒利既刀 都有生綉既一日

日奈子下單ug禾食屎

山下智久禾男神‼️
秋元真夏禾女神‼️

CLS呢下正到顛

關唔關你事

佢咩位又有咩所謂，又有穩定嘅個人jobs，又做到自己想做嘅工作，fashion呀芝居呀藝術嘅連載等等，簡單講句志已不在於乃團嘅選拔位。

七仔好正呀

講句正都唔得

最近要搵到你

lm

最緊要卒業之後同你結婚 係咪咁講先

話雖如此
你既推企得前點都會開心d 既

等睇食屎

Lm

等睇走數

上次都走左啦

咁呢樣真嘅
算係一種見到佢努力有回報嘅表示

新飯lm 大家可以叫我alan巴

躝啦

Alan is

咁岩我隻狗又叫alan

積下口德LA

你根本樂在其中

好淫
引誘我同佢瘋狂做愛

大波背心冇波

沉啦沉啦

跳跳虎去握腩囉

聽講握完會棄推

琴子我都會繼續推啦

松村呢？

好韓

死港女

腩:跳跳虎...送比你架

棄腩事件

乃木坂46・衛藤美彩、ファン200人と「AIと会計」テーマのクイズ大会

比平青 鐵人 同金巴的

canada

FBI is watching you

拉得

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

不安

足の方がいい

辣殺殊殊

十卜

肩紐と脇の間にあるところは絶妙だ

ching know eat

but FBI is still watching you

FBI watch you
You watch Renka

→ FBI watch you watch Renka
→ FBI watch Renka

∴ Let's watch Renka together

I totally agger with you

広瀬殊殊世界一‼️

西野七瀨世界第一

我愛蓮加

my wife

禾呢

黑人問號
咁friend架咩

都係禾條女

禾七禾白

正常應該唔會握手

之前個大陸狗話見到瀨屎鷹同佢影相添

躝咗去福島 隨時返唔到嚟

有講過話想約白麻食飯
但仲未成事

佢個目擊可信性好低囉

幕張搞慘過食屎

攪乜event?

keyaki tour final

同去睇mini live冇分別，幾千yen租張摺凳同加鐘睇

拎轉頭睇三期值回票價

想幕張場d echo

經理華慘慘豬鳥, 公然數落柒仔
柒仔出哂名小氣

有冇link

應該呢條

話佢慢熱都算數落？

係咪過左6年先同佢講當你好朋友

係話6年嚟一直都想同MARIKA做FD

咁公開屌法唔係數落係咩

鐵人豬做乜咁認真

梗係要認真d，七仔唔係小氣嗰個

迷七嗰d先係

係 我以迷七身份擔保七仔唔小器
真正小器既係迷七

金巴你仲係迷七咩？

方丈份人

大方迷七留名

七仔係我心目中不嬲第一名

七仔著制服

立即去見工

我既私人空姐

咁係咪一定中嫁喇？

日日都著比我睇

平月相遇 必有一傷

迷七七仔都咁小器‼️

幫你推一推

寡婦

頭50一定有
高登嗰面多啲人仲有㩒隻game

Thx 我第一次沖活動咋
高登就費事番去喇

18

七仔滿分呀

勁到
D日本仔咁癲，課左幾多先有18？

桃子18咋 課左2k5到 抽唔到桃子 唔係既10都得

2k5

弱智桃算容易了
條彼氏確定線46人入面排34

廢桃巧qq喎

所以話 其實唔難 下次預5k沖全體1000位

桃子成長好大 最近都喊少好多

請受小弟一拜

禾今朝課左500蚊爐石都肉痛到呢家
5K

我連50蚊都冇。。。

會唔會係咁.....

我50 yen都冇。。。

七仔，花花

堀

好耐無睇工事中 對上一次好似已經係17單選拔

我是0

七仔

樓上d 人有米到

5千在手 希望我有

月月mail

朝から
忙しかったぁ。これは女は1人じゃの時の！
由朝
忙到晚呀屌。張相係「女人一個訓唔到」果陣影既！

正到顛吖喂‼️

夢莉同吉朱去咗睇大阪live

請你食麵

#彼女と焼肉なう

個咀做乜9吖‼️

正呀喂

盡快面對自己內心嘅真正想法‼️

真係靚‼️但止限靚囉‼️

錯字

生狗落地獄

七仔:金庸 你睇下我套空姐服靚唔靚

‼️

夠啦

agger

正到癲呀喂

不得了‼️

傻頭傻腦既七仔好攪笑
太治癒

山陰合同銀行 カードローン（H2908白石麻衣）メイキング

唐田
sony損保

換左人喇

比你地J

此風不可長

抽左70包
禾需要量心靈祥和

抽左咩70包？
心靈祥和應該聽佛歌喎

應該係爐石
心靈祥和係overwatch嘅嘢嚟

唔知WOW左未
btw, 生駒把聲都聽唔到仲點做C

生狗

広瀬殊殊世界一

又借啲二

2017/8/31 我愛山下美月

你排第4

都估到呢位同志會發功

關唔關你事🔥‼️

隻電影主題曲好好聽！

尋日唔小心dos左乃團個blog

抵啦, 鬼叫你用呢d爛鬼image service

關唔關你兩個事

又課左兩本 嘻

姐夫堂堂一個男人本寫真集叫 1mm真係好咩?

的確唔好
而家興 0.01mm

西野七瀬手機mail 310817

やっほ
吔呵

雨でちょっと涼しいね
背中が筋肉痛で動くと痛い
湿布！
落雨呀稍微涼番啲
因為背脊筋肉痛一陏就痛
用殺隆巴斯！

今日もがんばろ〜o(･x･)/
今日都要加油～o(･x･)/

ななせ
七瀬

比我代替七仔痛啦

奸爸嚕

sor!

想請問鈐木愛理個本寫真賣到幾多

七仔D痛等我黎啦

等禾呵返娜娜，大家放心

七瀬和金庸都有結他和舞鞋
笑忘人間的苦痛 只有甜美❤️

三月定五月果本？

唔係同一本黎既咩想買黎jj

搞掂

真飯

Real Rich

仲有玩呢隻game
real rice

今年出左兩本，五月果本係stylebook黎

就係貪桃子平先沖桃子
我另外推七仔飛鳥就費事沖

食屎啦 桃桃禾嘅

下次一齊沖

沖到但唔想沖

沖唔係問題 禁到手軟先係問題

VVR

咁為乜要沖禾條女！你真係食屎啦

人地沖左，u see see u

thx

可以瘋狂打live

桃子易沖咁多 沖兩億有幾難 七仔要沖十億就禁到死喇

呢位師兄有恆心 我就唔掂喇

真愛係唔講難易

禾有NGT

話說師兄課左幾多？

不按 惶恐 寶寶怕怕

3set
七仔,yoda,久保 開花
另一堆開花6星
再買服裝
BP清哂貨

幾千hkd沖張卡同限定goods?............

上面兩位手足

你就好 我抽唔中桃子
得 白麻x2 秋元 OL 美月x2
一張桃子都冇

迷桃大隊長
墨仔uccu

気づいたら 気づいたら

唔中桃都打到彼氏
邊夠你玩

墨仔推NGT唔推逃桃了

仲要都開花哂都抽唔中桃子

呢度d人點解可以咁有錢

係我地窮姐

難得你唔轉推

黎緊欅坂出game點睇

抽個啲冇個推咋
推七鳥蘭世優里桃子

其實錢都仲係其次
要好多時間衝先係致命
正常一個人生活要幾苦悶先可以衝到佢D event
做七仔彼氏果D真係全日啪啪啪

靚到癲！

廢青here

其實只係要一日玩一陣儲次數
到沖分既時候一次過打哂個兩百次佢

之前第二回果時衝過一次真夏
果次玩完發覺真係無得同班真飯鬥

係零課難啲 如果輕課都ok既

經過前幾次彼氏活動，我就知
一係課金
一係就係咁拎心心開member story
一係就開花1至2個member
今次諗住沖就第一日開就抽卡 齊左加成卡就買event 裝
然後剩打哂星1 星3既judge 儲5星
去到命運之日之後張開花卡有boost 先再清5星judge
不過真係好累 下次不了

好淫

叫乜名？

同樣打法 差在冇本命卡

幾千蚊係度篤電話
買生寫都叫有得丁
再唔係摸爪又得
迷柒真係

Why not all?

窮

隱形富豪又喺度扮窮

咪臭係

乃po d 手足個個都咁有錢

巴打好勁

你最近還好嗎

順位 名前 得点
1 西野七瀬 138pt
2 生田絵梨花 135pt
3 橋本奈々未 132pt
4 星野みなみ 125pt
4 齋藤飛鳥 125pt
4 大園桃子 125pt
7 佐々木琴子 118pt
7 久保史緒里 118pt
9 与田祐希 108pt
9 樋口日奈 108pt
9 桜井玲香 108pt
9 伊藤万理華 108pt
13 若月佑美 90pt
13 山下美月 90pt
13 堀未央奈 90pt
13 白石麻衣 90pt
13 阪口珠美 90pt
13 斉藤優里 90pt
13 衛藤美彩 90pt
20 向井葉月 71pt
20 高山一実 71pt
20 新内眞衣 71pt
20 北野日奈子 71pt
20 岩本蓮加 71pt
20 伊藤かりん 71pt
26 中元日芽香 61pt
26 鈴木絢音 61pt
28 渡辺みり愛 31pt
28 吉田綾乃クリスティー 31pt
28 山崎怜奈 31pt
28 能條愛未 31pt
28 中村麗乃 31pt
28 中田花奈 31pt
28 寺田蘭世 31pt
28 佐藤楓 31pt
28 斎藤ちはる 31pt
28 川村真洋 31pt
28 川後陽菜 31pt
28 梅澤美波 31pt
28 井上小百合 31pt
28 伊藤理々杏 31pt
42 相楽伊織 11pt
42 伊藤純奈 11pt
42 秋元真夏 11pt
45 和田まあや 2pt
45 松村沙友理 2pt
45 生駒里奈 2pt

頭三名不變

仲未更新

咩黎

DD監察表

黎個

禾白mail

今日は寒いですね。
今日好撚凍。

大好きなわかとまちゅ。
我好鐘意既月月同賤婦。

點解冇0pt

勇敢面對自己內心
順位 名前 得点
1 西野七瀬 136pt
1 白石麻衣 136pt
3 橋本奈々未 132pt
4 若月佑美 129pt
5 生田絵梨花 126pt
6 久保史緒里 121pt
6 大園桃子 121pt
8 桜井玲香 117pt
9 高山一実 114pt
10 堀未央奈 111pt
11 齋藤飛鳥 108pt
12 山下美月 105pt
13 星野みなみ 102pt
14 向井葉月 99pt
15 伊藤万理華 96pt
16 新内眞衣 93pt
17 井上小百合 90pt
18 伊藤純奈 87pt
19 岩本蓮加 84pt
20 与田祐希 81pt
21 衛藤美彩 78pt
22 松村沙友理 71pt
22 中元日芽香 71pt
22 佐藤楓 71pt
25 渡辺みり愛 52pt
25 能條愛未 52pt
25 中田花奈 52pt
25 寺田蘭世 52pt
25 佐々木琴子 52pt
25 斎藤ちはる 52pt
25 北野日奈子 52pt
25 秋元真夏 52pt
33 和田まあや 26pt
33 吉田綾乃クリスティー 26pt
33 樋口日奈 26pt
33 中村麗乃 26pt
33 鈴木絢音 26pt
33 相楽伊織 26pt
33 阪口珠美 26pt
33 川後陽菜 26pt
33 伊藤理々杏 26pt
42 山崎怜奈 7pt
42 斉藤優里 7pt
42 川村真洋 7pt
42 梅澤美波 7pt
42 伊藤かりん 7pt
47 生駒里奈 0pt

0 pt

生駒

順位 名前 得点
1 西野七瀬 138pt
2 橋本奈々未 135pt
3 白石麻衣 132pt
4 与田祐希 129pt
5 山下美月 126pt
6 久保史緒里 123pt
7 齋藤飛鳥 120pt

其他唔post

DD

1. 西野七瀬 滿分

0.松村沙友理

琴子呢？ Yoda 呢？ 蘋果呢？

拎去推田啦
都算對地球有1分貢獻

無推過与田
三推係Karin

黎set幾靚

明明周不時就post与田

入乃團坑果陣就係nanami畢業果陣

1 橋本奈々未 134pt
1 白石麻衣 134pt
1 齋藤飛鳥 134pt
4 与田祐希 125pt
4 樋口日奈 125pt
4 梅澤美波 125pt
7 新内眞衣 120pt
8 衛藤美彩 117pt
9 星野みなみ 112pt
9 西野七瀬 112pt
11 若月佑美 106pt
11 久保史緒里 106pt
13 伊藤かりん 102pt
14 山下美月 91pt
14 松村沙友理 91pt
14 堀未央奈 91pt
14 桜井玲香 91pt
14 伊藤万理華 91pt
19 岩本蓮加 82pt
19 生田絵梨花 82pt
21 渡辺みり愛 76pt
21 高山一実 76pt
23 吉田綾乃クリスティー 72pt
24 能條愛未 65pt
24 中元日芽香 65pt
24 中田花奈 65pt
27 佐藤楓 56pt
27 北野日奈子 56pt
27 伊藤純奈 56pt
30 佐々木琴子 41pt
30 相楽伊織 41pt
30 阪口珠美 41pt
30 斉藤優里 41pt
30 斎藤ちはる 41pt
30 大園桃子 41pt
36 伊藤理々杏 33pt
37 和田まあや 10pt
37 山崎怜奈 10pt
37 向井葉月 10pt
37 中村麗乃 10pt
37 寺田蘭世 10pt
37 鈴木絢音 10pt
37 川村真洋 10pt
37 川後陽菜 10pt
37 井上小百合 10pt
37 生駒里奈 10pt
37 秋元真夏 10pt

推po喳
費事成個po都係七仔

岩岩禾月走光

唔好咁變態啦好嘛

人哋好女仔嚟㗎

唔係話唔信你

我對得住齋藤飛鳥阿嬤既

本性淫

我係呢度變態佢都唔知

金庸條女同禾條女

兩個都

蓮加都走過...

警察叔叔就是這個人.jpg

1 西野七瀬 138pt
2 齋藤飛鳥 135pt
3 大園桃子 132pt
4 寺田蘭世 127pt
5 斉藤優里 123pt
6 橋本奈々未 120pt
7 井上小百合 117pt
8 与田祐希 114pt
9名開始一樣所以唔出喇

我愛你

多謝支持

終於睇左工事中之扮野演技
第一回合 食辣
白麻 肥腩 肥月
白麻唔食得辣係人都知
但佢做到好辣果種演技
肥腩就一路講好辣好辣 但無乜表情
肥月呃晒大家 明明係辣但表演唔到辣 仲繼續食

第二回 腳浸冰水
高山啲演技過晒龍 太誇張
七仔真係唔識講大話 好事黎 證明佢無呃過我
久保 演技唔錯 表情運用得好好 佢個無奈樣 同見到裸體岡田一樣

第三回 你講我做
理理杏 一野掃跌碗野 之後戴眼鏡無咩點留意
撚屌 食野果part已經睇得出 得佢自己一個
日奈baby 食綿花糖同戴眼鏡都睇得出有種唔協調感覺
櫻隊 食綿花糖以為自己食 到戴眼鏡果度開始懷疑係咪自己扮
花花 食綿花糖同戴眼鏡都覺得佢對手唔係佢 比我估我真係估花花

第四回 電你屎弗
美月 做得好自然 佢同久保以素人黎講做得好過好多人
Maaya 無留意
花奶 中規中距 可以再搶戲啲
優蛋 佢地留意到優蛋最早感覺到電 係咪咁無留意到優蛋既演技
万理華 唔知點解佢做得好好笑

今集工事中應該近期黎講比較好睇好 幾好笑 值得推薦

綜合黎講，七仔滿分

禾七滿分is must la

呢集真係幾好睇

對平青同金巴好失望

自松村事件後已經對佢失望

遮返唔比咸濕仔睇了

金巴ho ball

望左成分鐘都無野睇

你盲既望幾耐都係睇唔撚到野架啦

松村跣我一鑊

心計王

係‼️所以話山下美月真係只限於得個樣靚‼️
美顏版堀未央奈‼️

廁到

咁樣走光嘅三期已經有兩個

第一個係who

FBI

點會認錯架2個樣差甘遠

個po tag左西野七瀬
張圖係松村訓係度合埋對眼
無留意咪放上黎
再望真啲...屌 松村黎...

盲俠

圖呢

FBI拉人都要有證據先會做野

喂 POST錯‼️

你果次認錯應該有排講

post錯都不了

你地唔係連未成年小朋友個心口都唔放過下話

七仔發好大脾氣
跪玻璃都唔掂

唔記得做暑期作業

已經問左人抄

用雙面膠紙痴哂暑期作業d作文頁數了‼️

100蚊一份
pm me

check pm

大家入世未深姐

你先係入世未深

搵到了

仲要係gif

成條跑道

加推美月

停啦好嘛

FBI放蛇行動成功 已經夠料拉得上面既人

一出道就推 話時話睇完youtube backup
原來美月三/四次都係咁 睇嚟真係入世太深先會咁
吸飯 果然切開都是黑色

好黑暗

你搞到我好想搵添

揾食姐 犯法架

明明美波已經係第一次提咗佢小心走光 之後仲發生兩三次 呢個人相當有嫌疑
不過我

唔露邊有得睇

好多心戰王平到走唔到光

尷

西野七瀬手機mail 010917

おはよ〜
早晨～

昨日に引き続き 涼しい
一年中こんな気温がいいなぁって
かずみんが言ってた
ななも思う。
好似琴日咁繼續清涼
一寶講過一年之中咁既氣溫係好好架
我都咁覺得。

今日も一日がんばろ〜！
今日一日都要加油～！

ななせ
七瀬

高山又講廢話

七堀山 三期心計王‼️

七仔加油

尋晚發夢，同蓮加做左同學，但佢上堂響度睇牙梅showroom

【オンエアスケジュール】（写真参照）
9月11日（月）ニベア マシュマロケア ボディシリーズ
出演：白石麻衣

hi肯定係你走左去搵跑道黎睇
FBI

吉瀬美智子

山下美月

9月1號bu到ri學生開學就好想返翻學
讀書多好

me都好羨慕同浴衣囡囡出街

可惜回不去了

翻學又要俾女圍，不了。

禾七有C

利申搓過

哪有女 你老母

好似淫KAY

讀BA好多女的

我頂你地呀！

頂埋你丫？

大學不了
中學啲女同學先係最pure最true

I totally agree with you

i cannot agree more! 學生妹世界第一！！！

中學既肥婆會自己bel埋一邊
大學果d就屌那星開始發姣

梳囉

學生妹冇得頂

星野腩咁既學生妹冇得頂

學生妹真係世界第一

啱呀屌

學生妹れんか冇得頂

FBI都冇得頂

大多一兩年先
中三四咁上下年紀就perfect池

忠誠既百合推，可看見神迹

洗眼

睇人走光

成班fbi通緝犯而家就扮好人

駒飯從來唔會mon住駒駒走光‼️

都無野好睇

都無人想睇

月月

正

日本學生妹

自古idol學生時期多被人欺凌
幾時先會有被欺凌嘅(靚)學生妹等人去拯救
雖然拯救完佢都係會揀同靚仔一齊

都市傳說:
idol以前讀書都被hey0過
去參加甄選都係陪朋友

原來呢到咁多變態佬 好恐怖

禾都覺 金主屋企請唔請工人

窮拎 下次可能沖蘭世/優里算

彼氏イベント終了時点 彼氏確定順位ボーダー
27位 181243589 寺田
29位 180185266 優里
34位 139986857 大園

下次加碼

唔理呢個啦 沖全體1000位咋嘛

一去到香川買野食就見到前面個女仔睇緊乃團

死圖

無…都係背面影咋
不過你地用乜網up相唔會自動rotate 90度？

0Ching 又去左日本

呢張睇到？佢手機上面睇緊白麻

我通常喺lihkg up咋

學生妹

重要JK 等睇0 Ching出手

等睇0ching比人拉

拉你先

禾清白

坐等Ching出手

TAKAHIROと武井咲、きょう入籍で結婚を発表へ「来年の春にはママに」

我今日真係好開心

好似有咗添囉

邊個takahiro?

咪燈鳩禾殊殊牙吊你

EXILE嗰個

有禾加持越泥越紅了

七巴會唔會又燈到人結婚

伊藤かりん手機mail 010917

ディズニーのブログあげたよ(*´ω*)我update左去迪士尼個blog啦(*´ω*)

見てね～～･:*+.\(( °ω° ))/.:+
去睇啦～～･:*+.\(( °ω° ))/.:+

又難d

sum jin wong

搵返條片睇法國同樣嘅事已經發生左三次

依個蕩婦一定要好好咁教訓下

對住個MOON教訓

伊藤かりん手機mail 010917

衣装部屋のハンガーに
衣装と同じ扱いで
スプーン、フォーク、ナイフ…(笑)
服裝間個衣架掛住衫同埋一袋膠羹、膠叉、膠刀...笑)

ツアーで使ってたやつだ(^.^)
また新潟で使うのかな？(笑)
成個夏巡都用(^.^)
到新潟應該仲會用？(笑)

今晚就逼佢望住個moon嚟教訓佢

今日三篇mail 三篇blog
好癲 blog未睇晒 查緊字典💦💦💦

搵人幫手翻譯d

🤔

第一眼就望到friendzone

伊藤かりん手機mail 010917

今日1日ちょっとだるいなあと
思ってて
帰って熱計ったら高かった(´；ω；)今日覺得有啲攰返到屋企探熱發高燒(´；ω；)

熱とかいつぶり(´；ω；)5年は熱出してない気がする！(笑)燒到死死下(´；ω；)
5年都未試過發燒！(笑)

明日は
せっかくのお休みだよーー(´；ω；)ディズニー行きたかったのに(´；ω；)
今日発売のグッズ
買いに行く予定だったのに(´；ω；)聽日好難得休息呀ーー(´；ω；)
好想去迪士尼呀(´；ω；)計埋去買今日發售既goods(´；ω；)

熱の時って
何食べるんだっけ？(笑)
おかゆ？
發燒果陣有咩食？(笑)
弱？

手機mail無乜問題
blog就辛苦啲💦

friendzone左你

俳優の速水 もこみちさん(33)の弟が逮捕された傷害事件で、この弟と、交通トラブルとなった男性の、警視庁への言い分が食い違っていることがわかった。

本身都唔係好明點解速水咁靚仔要走去煮餸
好想安慰下佢

個人覺得花奶好大機會贏冠軍

俾啲咁嘅對手花奶is 侮辱
totally no mood to捱夜睇節目

私もいつか金庸さんと来るぞー！
新婚旅行で必ずまた来るぞー！
Karin個blog咁寫

燒賣中途轉機

008牙

終於肯躝

正到癲

又唔同咗樣

唔識的話，呃人話係AV 封面都有人信

佢上雜誌個樣真係次次唔同

個嘴

熱帶夜封面咁

久保氏

禾花

禾狗

又瘦左啲咁

太瘦啦

梨躝

乃團個個都好似患厭食症咁

問題根源咪就係你個松村

禾狗同禾殊殊同一間專屬

「乃木坂４６ 久保史緒里の宮城・仙台 旅しおり」9月 松島 篇

佢食晒啲野？

9單時期嘅腩真係全盛期

跳跳虎之叛變

要用VR先好睇

七仔永遠第一

#あさひなぐ 公式映画原作本「弱き者の武道」のセブン‐イレブン・セブンネット限定表紙バージョンが予約開始！ご予約はこちらから♪

#乃木坂46 #西野七瀬

要唔要

啲戲院已經掛晒poster

要！！！

香港睇怕都冇得上

德福可能偷偷地上畫

堅？

好想睇

我都係鳩估
因為德福經常買日本戲返黎播

其實應該都係睇新映會唔會買黎上

好想睇呀！

原來前幾日七夕

宜家咁尾機

等我學下美月咁引誘男仔先

唔好咁癲啦ching

聽講丈丈對波有C

你琴日都有份意淫

所以今日咪進入聖人mode

得A渣

跟住比美月罰我跪左一晚 而家知錯

講個笑話比大家聽
平青專情

意見接受 態度照舊

氵爫𡈼

禾條女緊係關禾事

夜媽媽唔好玩刺激嘢好嘛

痴線

玩呢d

seed or mother

fbi is watching you

瘋了 都已經瘋了

嘩 咪咁啦

拉哂你地班人

山下美月想想接秋元真夏班開けいさん劇場‼️

Karin張相以為放左兩個dom係床...

可能真係呢

七仔又靚左

連金巴都瘋了

睇得乃團嘅都係痴痴地線

黐線既只係迷七

浮屍

金庸依家迷G唔迷七了

已經講到唔關自己事

dom邊有咁厚

我不嬲都話自己係迷七黐撚佬

唔識咁多，七仔好波

睇返星期日嗰集乃木英文堂
桃屎打閃避球嘈到痴線

巧pure巧true

又pure又true

迷途手足做嘢！

啲圖我咪post哂

循環再用呀 迷途嘅不嬲都盲盲地 好似係

扔能死桃子就岩

我桃威武

今次認同邪骨‼️

同美月個條裙一樣

腫

抱歉

著返19果件算
20果件都好柒下

點著出街=.=

supreme 已經柒仲要抄....

朋個手機mail話聽日會知道
會係關於d咩呢

寫真

no ball see who buy

老豆巴你咁串-_-# 禾毒撚著開superme

對唔住大佬

rich

著老翻超級我都rich

呢到咁多有錢佬

收到wind潮流台台主入左好多LV×Supreme

可惜我唔係

我都想係

你係

又屈人

wa diu

我女神冇得頂

好淫...

請問你是咪戇鳩

西野七瀬手機mail 020917

今日はTGC
もう秋冬物✨
今日TGC Cat Walk
已經著秋冬裝✨

リラックスして楽しもう〜
Relax去享受個show～

ななせ
七瀬

你知唔知呢到有幾多迷七手足係到

post自己握手券自爆全朵om9 d‼️

禾白

下半身想點

禾迷七果陣你都未出世牙

U know spring

幾好睇 上面簡單下面花

伊藤かりん手機mail 020917

寝て起きたら風邪治った･:*+.\(( °ω° ))/.:+
さすが私の身体！
明日からぎゅーっと忙しいから
よかった･:*+.\(( °ω° ))/.:+
訓醒起身之後傷風感冒拜拜･:*+.\(( °ω° ))/.:+
不愧為我既身體！
因為聽日開始好忙 好返太好啦･:*+.\(( °ω° ))/.:+

秋を感じたくて秋刀魚！
秋天既感覺秋刀魚！

伊藤かりん手機mail 020917

ディズニートラベラー
見てくれたかな？
明日の無料日で見るかな？
迪士尼旅遊睇左未？
聽日唔洗錢去睇啦

今回の放送は
唯一唇のアレルギーの腫れが引いてて
いつもの私の顔に近いから
違和感なく見られるはず！(笑)
今次既放送唯一我個嘴既敏感而腫左
因為成日都好近我個樣應該唔會比人見到有違和感！(笑)

キャスタウェイ・ケイ編は
唇腫れすぎてたもんね(笑)
漂流島Castway Cay編會太腫(笑)

咁你而家迷乜牙

迷臭‼️

好撚得意

中佢一拳會點

肯畢業未

幾痛下

加推囉

呢個亦不失為一個好辦法

我一拳打到佢畢業

問過金巴未

得返禾對娜娜一心一意

ucc你個名

雖然唔想承認

你望下對馬尾
再望下對貓耳
利申對七仔一心一意

我先係對七仔最專一果個人

一生只愛高山一実

隻眼做乜鳩⁉️

一生只愛..
唉 我都講唔落去
對 我就是個DD

誠實

DD無罪
加推有理

呢度好多守足過左一日就過左一生

官推C都是一個德性

我太年輕了

仆街 与田有毒

加推98

感受唔到

中左伏不了

歡迎加入与田祐希吹奏協會

無中伏都不了

點中伏法？
握手伏？

このあと9:30放送開始！
伊藤かりんがニコニコ生放送「第67回NHK杯将棋トーナメント 森内俊之九段 vs 藤井聡太四段 を皆で一緒にTV実況」に登場します！
皆さま、ぜひご覧ください！

舞台「スマートモテリーマン講座」公開記者会見 概要
■日時：2017年9月4日（月）17:00～
■場所：新宿アイランドパティオ広場 >> 会場情報はこちら
■登壇者：
安田 顕、戸塚純貴、若月佑美、水田航生、シソンヌ（長谷川忍・じろう）、福田雄一

寫真呀

白櫻

洗唔洗一千蚊

唔巧引禾巧唔巧牙？

追po發現松村沙友理id持有人喺上個po出過聲

可唔可以俾返個id嚟

聽日香港時間10點 NHK Eデレ

點都係比金巴啦

你又知個持有人唔係金巴funson

返緊工

估唔到我一世英名
會衰係松村到

乃木坂46・西野七瀬さんとお届け♪
世界中の制服を集め、着こなし・身のこなしから潜入映像までお見せする 「新型制服教養エンターテインメント」（←謎）
今回は客室乗務員がテーマ。

『世界制服 空を制服』
4（月）夜11時 #Eテレ

夜晚喎

good

禾同七仔d合照唔放上IG啦，是但俾張同白石影既相你地J下

辭職

睇完46 SHOW好想睇LIVE呀

支持青

歡迎加入

歡迎加推

月月知道....

月月mail

実は 今日スペシャルイベントのボーリング、
其實 今天既fan屎保齡球event、

応援だけの参加になってしまいましたξ´ •ω• Ҙ理由がね、ちょっと指を切っちゃって…意外と深くいっちゃったので数針縫いました。我只可以響側邊打氣啦ξ´ •ω•Ҙ原因係，唔小心割傷手指…而且割得好深縫左好多針。

その為、片手が暫く使えないということでした…。人生初縫い。泣
所以我暫時只可以用單手啦。人生第一次縫針。喊

白麻都去？

我都有去

今晚我香入返福神我派晒丈丈啲生寫

比曬d香香個別你囉

快

今晚山下美月有前排我瀨平青袋底

知你想奶好耐

又唔係未瀨過

Fashion嘅野

我老婆識

七仔識就得啦

禾錫晒佢

今集又屌打就好笑

當狗咁撚

日奈子選拔

日村

好撚屎

btw金巴很想要吧

Ug，找數未

50-0

馬拿豬假到

屌咁撚肥

秋元真夏好撚嘈吖

生完仔係咁

個小預告高山成個唐氐綜合症咁 ‼️

咁跳法七巴個SO蝦MOLA MOLA

又撚狗feel

又係依條友

催眠術真係睇到人好尷尬

尷過西

与田扮得好似

一寶

等我呵番七仔

OMG靚靚一寶

痴撚線

ugly

好好笑

三期生心諗做乜鳩

天地有正氣‼️生駒入福神 ‼️

真夏BBG勁得意囉唔該

催眠真係好撚on9

不用分那麼細,全場都是扮的

禾花中途轉機

花花

咁垃圾既idea可以用3次

點解能條可以又係白石team又係西野team ‼️

新内 井上 北野 伊万 優里 中田
＿＿ 若月 生田 松村 桜井
＿ 堀未 白石 西野 飛鳥 衛藤

應該係咁

你地係邊到睇

冇我你on9⁉️

温柔的真夏真係好正

facebook 有live
一係斗魚

日本

※生駒はライブ欠席

sor

我就係bilibili

天地有正氣‼️高山番三排‼️

乜撚嘢選拔

屌你老母

花奶好野

就咁播條片講選拔
我仲以為會搵個場宣佈下

冇3期人